九陰真經 台服新服「斗轉星移」

是咁的咁啱留意到今個星期五台服開新服，講真玩左四年幾.但唔想玩大陸服（熱鬧但係全部都係支那仔），同埋呢個服我諗係呢個遊戲台服嘅最後一個服（香港，台，馬三個服已經合埋一齊）
睇吓可以召集到幾多有興趣巴打一齊玩，相信每個玩過嘅都有一個大俠夢.

依家遊戲情況
以前八大門派，依家十一門派
以前玉裝一件幾百，依家幾百齊裝
其他諗到再講

最後想講嘅係，呢個遊戲好玩嘅係同一齊玩嘅人.好多人都係抱住個心態多人玩先加入，如果冇第一個你點會有第二個佢。希望有興趣嘅可以一齊完呢個大俠夢

TG谷Link:

Discord:今晚會開

推

推推

推一下

入左群，起身睇睇咩料

仲有2個fd 一齊玩

幫推

幾好TG谷而家有15人，but樓主應該早幾日開.聽日開服如果早幾日可能多啲人

最後召集

TG谷開始熱鬧

繼續keep住有新人入 wow

瞓個靚覺起身開ser

TG谷有discord 了

都幾多人

今次又打算幾內俾人打到退服？

申請ACC 要台灣電話?

No 可以填假

依隻支那驚唔課金唔駛玩

感覺極少人玩
開左服兩三日，入左明教
玩左一日發覺明教得十幾二十人
血刀得一條友
武當好啲有50人
極樂最多破百人
我諗成個新服唔夠一千人玩

我都開左個人諗住玩番，但係見到咁少人玩
無晒心機

台服一般都係得1-200人，上年嗰個仲要得100人都冇.ching呢個算多人了

暫時每一日都多咗幾十人，希望呢度可以300左右

同埋而家我哋香港幫比較少人最多人係大陸仔嗰邊有成100人 睇吓會唔會多啲Ching 入嚟一齊對抗大陸仔

越來越多清入群

有個幫會講英文 睇黎新服係大混戰

最小有200人 有機300

你地名俊點入？點先最抵
買蝴蝶幣轉點？

以前玩大陸服
慣左以前好西多人
打場駐地戰都可能多過你講既成個台服人數
冇記錯幾個月前入番大陸隻acc
蘇州中間擺檔都係滿哂人，不過冇加速器就好西lag

砌全玉裝真係千幾蚊搞得掂?
唔撚想再幾皮幾皮咁課

一定得1000都唔使

有冇ching 啱啱玩想拎師徒獎勵

個tg入唔到

佢放左account la 唔洗玩

有冇巴打仲有玩，唔係好想同台灣人打交道

撳錯不推文